# Тестовое задание компании RuNetSoft

## Технологии

- Vite, Vue 3 [Composition API], Vuex 4, Router 4

## Инсталляция (как обычно:)

1. Распаковываем архив
2. `npm i`
3. `npm run dev`

## Live demo

- [RuNetSoft.demetrey.ru](http://RuNetSoft.demetrey.ru)

---

## Особенности

- Код документирован.
- Никаких зависимостей.
- Для соблюдения полной переиспользуемости, использован подход "Суперкомпонента".
- Все стили, логика, части, относящиеся к затребованному функционалу -- в одном месте. Ctrl+C, Ctrl+V -- и компонент работает.
- Сделана попытка сохранить дизайн из ТЗ, но не Pixel Perfect, поскольку макетов нет, четких указаний не было.
- Выполнена респонсивность до 800px по ширине экрана.
- Cам компонент респонсивен полностью.
- При верстке БЭМ соблюдался, несмотря на его полную избыточность в случае инкапсуляции стилей. Просто чтобы был.
- Все значения стилей вынесены в карты переменных.
- Именованные модули в хранилище данных не использовались по причине примитивности состояний и отсутствия API.
- Watch использовался только потому, что мы имеем крайне простую структуру массива.
- В именовании функций и переменных использовалась "венгерская аннотация".
- Для демонстрации использовался свой стандартный шаблон, части которого для работы компонента не требуются.
- Никакие чужие зависимости не использовались исходя из того, что в тестовых заданиях проверяется умение кодить в "боевых условиях".
- Font Awesome не использовался по той причине, что для третьей версии Vue его не существует. В качестве иконок я использовал SVG-символы.
